[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (4627)

慢到

慢

Slow

slow

diu

羅巴開左Tg 後

D角好快爆

唔通真係有魔咒

LM

唔補no goal了 2.5由得佢

慢撚到

半4全10?

呢個post既人輸死

比多2C

無入球有冇手足

屌你冰角

同意

-2c

客入未

屌你老味 有種2球完場

比角就有錢食早餐

10點買乜好

客

呢場和波，無入球買小小

完場應該11-12c

一齊？

冰封角球到完

比多2粒入球我

魔咩咒唔通有人勁到連中30口？
一定有贏輸嫁啦
命中有6 7成仲想點

上我車

一係31同22都得

跟實鋼巴

收左柏圖了

13得唔得

快手兩角

24？

比多c 快！！！！！

客其他？

9.5出咗

守和喇,有作客入球當贏

-2c 性保羅

睇黎1:1完場

我唔係好旺 我志在屌下波

咩柒都無了

8.5大有啦掛？

球又冇 角又冇

2.5同9.5持有人

食早餐啦

唔係牙 未見過你豬

慘慘豬

小小地跟你第一次

主盤

21

2:12.5收錢

豬左啦 好在補左飛

唔會2:1呱

仆你個街

2:1

2-1爽

連角 求下你

搞撚掂

比多2c我

2-1我屌你老母唔比買盤

一早話左杯

反cup幾倍

on9

叫都廢時叫
跳車瞓覺
攰到67

300客勝3倍補左100 9.5倍主

11

聖保羅返低死

11倍……

角呢

5倍主win

召喚挪威！可以上水

買定2:2先

5.3 1比1既最高

屌真係反勝左，就係買左第二球，冇買反勝

放棄tg

點都贏

尋晚撿多少

一早上左水啦

0:1果時10幾倍

我連追左兩球主ng 都有4倍
好撚好笑

型到

換返柏圖ok?

3.5b?

屌呀
我係咪唔應該跳

一齊中，呢場一定係假波

有冇第4球

買左呢條鳩野 有排等

6.7

有 心靈注

12.5 之後無啦啦跌返10.5

受讓係打假

真係開出11倍 反Cup
客隊手足 全滅

聖保羅咁撚廢既

咩野名校仔 allin主
冠軍就係冠軍

羅巴角補唔補9.5b好

有睇就知 假撚到仆街
未撚見過咁假

下一對入球幾時派

刷多2c

金剛2.5呢派錢波

等22super

又話訓

爽9

但呢球射得好靚牙朗都射唔到

果時唔信cup到

真心攰

999999

嘩 連10

求8c 完場

一禁角大又開角
dllm c9s

10c

999-1

On9

買兩邊ng買幾次都買唔到就入左屌你老母

1000

9.5b cashed

主goalllll

連10！！
18c！！

5.3

2注收哂

皇賭要細 但你要大

乙組波如果個盤誘惑到咁+黃金機會炒到咁通常都係對家贏

呢場係衰在唔小心俾柏圖入左先，個九號先搶到射撚走哂啲波

刷撚爆佢

999999
差1c

連piece雅

-1c 11c ok?

On9 10.5又爆

一買9.5b 2.0幾秒收錢

10左

你又50k轟9.5b

10

ok 11c GOGOGO

9.5 gel
冇allin

玩具撚上水未

多謝皇賭..本來都唔想買角大

勁 3球即買角即收錢

想問下下一對入球係咪完場先會派？

我8.5b好低水1.7x

9.5 B 收錢

靠皇賭9.5s上樓

st Paul 狗到
唔輸唔刷

No

未必既 睇心情

2:2好來好往

輸波刷角

今朝啲波好好賭
跟呢個走勢 10點要客 可能又有反cup

柏圖太正氣
兩邊鬥on9+倍率亂鳩咁跳 假波100%

手持 8.5b 9.5b 10.5b
衝11.5s 夾ok？

上次入完幾分鐘就派 睇馬會心情

支持2:2完
利申 雙...

皇賭會9.5s大船又爆

補多注和先

贏咪好賭囉屌

咁貪心做咩

贏硬 等收錢

單蛇我了

跳埋樓添呀屌

黎多次連角

唔會爆完就停掛比多角

角細力頂

比多角

未完場架喎

最高成11.5 反cup

出面開平手盤，狗會俾個平半盤中水，完全係伏黎，客仲要特登唔撚入咁多球，已經唔係射到爭少少，係十幾樓高擺明就係要唔入啦

主3

就係睇到佢地要9.5s先買左9.5b

眨吓眼即賺

最後一角

皇賭都話傻閪先買細

比多角啦 名校仔

0-1果陣買受半球
想知點輸

十點有冇心水

@連登波台手足

10:00 皇賭買咩

冰撚實你地

咁多分析師

其他巴打講佢地要咩我本身冇入到

跟左皇賭9.5s對家

2:4咪輸囉 咁都唔知

分析師（事後）

都岩既 就完係而家都咁低水

角球唔買大都唔會買細啦 一個連c 已經88

我日日宣揚買大 邊有傻閪會買細

會唔會有多兩角呢

3連角得唔得

我都係咁宣揚

玩慣澳假就知細角冇前途

唔買大都唔買細

Lm收300

唔係馬後炮 你睇返上個po
半場我同綠帽巴已經講撚曬場波有幾假
講埋反cup

2-4我生吞蝙蝠

Lm

主隊盃買客係咩心態

絕殺未

買埋主 收工

派我就有

比多師

3.5大開埋啦

最後一角快

支持

3-1

入多球啦你老母

2:2

屌你個廣告
我嗰兩舊水呀屌

10點主？

早晨
尋晚曼聯同飛燕諾 正氣到

比多角啦

主呀

冰。撚。實

聖保入多球ok?

比多斯

支持 角球 頂入 是但一隊整多粒

9.5b 高水

10c 完

同路, 長期對賭好快上樓

食個晨神早餐先

有角未

還我同綠帽巴清白

爆完9.5就停左

客險上緊力

出發

本來我都唔玩角..見到即跟

真係平注都夠上樓

因為皇賭 淨係買咗9.5s

屌拿星 買撚左先睇到同路

又對賭
利馬冇得輸

11未

快手入group攞料啦

垃圾聖保羅 抵撚死

11c

咁開半大

完？

11c!!!!!!!!!

10.5b

要靠主先有 名校仔

屌你老母又爆1c jump

10.5 @ 2.35 驚險CASHED

11c!

多一隻ok?

屌。鳩都縮埋好彩開到11c

0-1買受半
1-1咪輸囉

ok

成場波好假

感動

連c雅呢

11角糕

果時主隊受讓 玩外仔

最後緊有一角撚狗

10:00半主半客點睇

10.5 大巴打 比個五我！

真係鳩都縮 好彩念力開埋最後一C

半客全主囉

3.5都開唔到好彩係買2.5

名校仔真係垃圾 俾人cup

2:1 11c ft

巴塞隻右閘啲遠射唔差 都咁老

仲唔多謝我

有冇人知皇賭下場買咩？

同皇賭同路 成副身家都唔夠輸

有冇覺得多左堆chip j dale精神左？

齊齊贏

我知外仔
但唔知原來即場主轉受讓-.-

搞到好似兒童台、動物台咁

-.-

我都以為我睇錯左

買左客

珍？

雖然贏唔多 但睇得好開心

xddddddd

早餐注 客隊

係咩

又爆一角完，唉輸幾撚多都係1c

10點唔買了

利馬 勁過 贏 聖paul果 隊

通常都係爭1角/爆1角 好撚邪

尼馬咁勁都要受讓

10點買咩好

買左2/2.5b之後冇睇了，贏左100蚊睇下最終玩到幾多

200上300

上個月200上到4k，一cash out就仆直

同路。岩岩嚇到鳩都未伸番出黎

今場買咩

又係假波囉

下盤

信你

屌.....買左4000主盤..............
傳送完見到半膽1:2 4000.........乜撚野.....

自由杯 近十場未贏過

等走地再買 屌喇聲賽前盤假既

冇得補飛，直去

想買雙

lm

Gun

你度啱先喇唔好盲跟我
同路先跟

利馬聯0/+0.5

我了

有夢想

想要客 驚要驗腦

主啦 真心

利馬高原主場？

聖保咁勁都要受讓

跟

無圖好難信你

冇夢想咁同鹹魚有咩分別

國民隊

Gun你老母...半價賣比你

又對咗

...

留馬會ac過比你

咁就10萬

呢場唔識買唔好話識賭波

我是旦攞尾數玩者

有冇咁準時

唉訓了

尾數夠我玩一個月

識波 又贏

早抖

呢個真輕鬆

書包對皇賭

買咩呀成日玩神秘

代馬會多謝你

雖然睇好和波但都想要客盤

彩b條6串1中3了
大細全炒

買唔到主，賺左定蝕左？

包蛇無皇賭咁惡 皇賭主定客

咁姐係唔睇好和波囉 on9

祝羊

蝕

一陣chow上船先

30秒0:1

01

書包0-1

笑左0:1

笑

0:1

主隊盃 上呀

1-2半膽叫糊

下0-1

比你頂住左

皮已收

半大-1

快到

客秒goal

唔撚怪得受讓

30秒。。。

主又屈高原，點輸

民族足球勁到

笑左 秒豬

KY主盤

好波

買唔切

屌 我餐晏就注

岩岩見樓上 跟個d

蒙特維多的國民

琴日訂左部s20 ultra

痴線
單巴 你有可能贏喎

幫你叫

買返角大算啦

屌

中左派我ok? 我都係波利迷子

1分鐘就豬左

中

踢完啦咩

客盤穩了

你老母............如今這算什麼

未完場 30秒秒goal姐 仲有89分鐘

秒輸

中風咁中

罐巴sor

Gel?

叫叫叫驚西咩上場咪又係cup

十點冇即場 馬會又派咁慢點賭

。。。 好快cup

買親都秒goal 點賭

屌 匯豐比人扣錢 係咪可以打去叫佢搞
咩都無做過

蒙特維多國民隊 唔係蒙7雷

1" 0-1 90"?

今日又gel邊場

一睇就知假波 秒goal殺fg先

南美上盤盃

你錯啦，秒等於將上盤即時變下盤

你寧願中呢注定中1-2

唔洗等足89分鐘先輸

早上輸到傻，諗住鳩買博返鋪...希望中

難民隊

半場1:2, 全場3:2

放心
跟得你就自己承擔返架啦
我唔係輸打贏要班撚樣

我咩都冇買 幫手足們叫下姐

挪威點算呀

呢啲先舒服
補時入波血壓又高左

高原主場 美斯踢至嘔

客隊禁屌

好彩買唔到半和

中左派我

中硬就緊係1:2啦

中呢注

開個半大嚟先

咁都是但

等派了

必哥對唔住

半場1:2等派先

下？ 一開波下盤就秒針

係30秒

好快1:1

點都輸 是撚但啦

365成日假封 應該好快有入球

12m

FPS 戶口唔夠錢?

舒服

主插水

開波俾人入好過最尾先俾人入啦

技術性調整

秒goal又準備撚半大

秒糕嗰D事永遠唔會係自己買嗰隊

真

睇curry 復出算

秒goal多數輸

收到風半場1；2 0:3

半場1:2 咁就100k

咁快又要叫cup

蒙特雷？

一開波就要叫CUP

Cup幾好

你班友仲興奮過我咁好明顯唔會1:2la

miss

最近都鍾意細細注慢慢玩
大注上個禮拜可以連炒9注

幫你叫 好了

11ok?

秒goal半細

雖然你jer我 我都想幫你贏

我都有買1:2

上盤點輸

全場有機半場我地叫1:1算啦

一陣就會好-6咁1-2

賭球就係咁撚痴線

365又亂封

屌兩分鐘就俾人入

波利大船

上面有巴打話30秒咋

屌你老母 還我血汗錢

覺悟了

上面有巴打話3秒

留名完場鞭

民族足球

秒goal就一定半細

好快0-2

意甲係取消咗定點？

有無要花仔帶你飛

一球到尾 爽

閉門作賽喳喎應該

半大又撚狗

延期

依家d p 牌咁撚串

完左季

入波味

仲意甲成個意大利準備死曬

0-1果球係符碌定真係有料到?

飛左落街

襟屌緊

咪直線球冇人理條友

花仔你買乜

是撚但喇 反正假波

Nac又係咩事 頭15分鐘禁屌之後俾人炒7:1

3秒入點有料到？

唔見馬會有所以問下

原來女朋友個妹同你表白

半大呢？

主隊反Cup

皇賭會係乜鳩嚟

秒goal

開左半場1:2先

咁係主派膠先
甩腳

尼馬聯入未

豉油盃買秘魯球隊同亞冠買港超贏有咩分別

無睇場波,
剛剛睇發現已經0-1

早晨 起身有錢食早餐

曼曼真抵錫

罐頭巴你個零頭

訓過龍唔記得買

訓算

沙普利薩入波未

是旦佢啦
可能有機和呢

睇埋半場先啦

瀟灑

尋日一早上咗鋼巴架紅色曼聯號

客隊gel 得
禁住黎屌

本身有-1/1.5 高水

利馬聯冇射門

客半場比多球定下驚先啦

0:2 0:3先

下盤手足 去晒邊

鋼巴愛你😘

1:2 啦

買左上盤半大 半膽 1:2 0:3

你個名

秒goal
取消關注 屌

針咗

前晚 英國波三場下盤
係琴晚正氣

要屌90分鐘既波
又無即場

好難留係度

客隊射極唔入

秒goal半細真係定律黎

12m!

客隊比多粒

琴日朝早波全秒goal

半膽1-2點部署

等

主隊勁能到
控球率有6成但係0射門

都係買澳職算

場波30秒既時候就完左

買左半場0:0....1分鐘唔夠就爆左

想要主

又真係無半大

琴日三場早波秒Goal 得河床有半大

利馬聯2年冇贏過自由盃 買主真係博贏半?

買架快艇輕鬆到

夾左 快 -2.5 同火 +16.5

客隊妹下妹下肯定比人追和

一陣睇你笑唔笑得出

係，同頭先個場一樣

半大針

要頂

harden 好撚weak

都幾似上一場

廢事傷打唔到PLAYOFF

又係秒goal
呢場冇即場冇得補飛

火箭想點

秒goal 細

係就好

下半場一開波主追和
客死守 唸住保客場入球優勢
點知完場前俾人絕殺
劇本已備

屌快撚d入波啦
朝早三場串咗大波波 差依場咋
秒goal又氹我開心

1射

挪威巴去左邊？
分析下即場走勢指數傾向邊一面

下半再秒GOAL 撚半大

佢可能下半秒goal 之後撚全大

又jer

sor lor 俾你贏客盤啦

知錯啦
唔夾了..
好地地快-2.5 cashed

估唔到上盤禁易
早知買多2000

尼馬聯

認真，買左下盤

鋼牙精選

腦叫真係好廢 唔好

秘魯野學人踢豉油盃

原來包爺要咗主隊
唔怪得秒輸

做咩 做緊運動

原來頭先聖保羅 對家反勝左
post真飛都中 真係第一次

抵輸....

上年既

唉 想Gel

Goal!

客頂實

有冇皇賭會link

主應該會追和

火箭3分柒撚到

入賭仔救星 唔係咁易

Let's go rocket

利馬襟屌緊

尼馬快

有起過腳咩

高原主場呢

屌隻馬識入波未

就快02

輸撚硬啦

好得意

比人屌緊 腳都冇起過

我打莊即刻派錢都得啦

有冇咁廢 得一腳

除左12m之外真係唔知可以點入

潮撐投井王

2年10場自由盃冇贏過 自己諗

貓叫定流浪

-2.5 輸呀 我即刻戒玩具

邊隊贏都得千祈唔好和

分分鐘四個打五個都贏

買左單？

其實跨得滯

買利馬聯可以度澳職

02

尼馬廢到閪咁

利馬有機

唔撐我仲有邊個好撐

1-1 ok?

點會撐你

0；2未

快手追和先之後再cup

1-1 我對cat girl打飛機

牙普入唔入我channel

+16.5似有機會幫師兄打氣

依加街馬踢返起嚟 應該有機

啲南美波最仆街係 領先緊 就唔攻
下半場淨係打反擊 通常啲垃圾防守會比人追和/反cup

尼馬按屌

1:1

求皇賭會link開眼界

Gel得味？

不了 預左輸
睇左q3 火箭係柒到傻

快 好想入你

尼馬幫尼馬聯入未

噢搵到

唔撚係掛 廢到仆街都叫按屌

200蚊入會費

燒左 收到未

主 上力未

1-1

都話

尼馬！

11111

廢馬goal

炸

Wow 1:1

1:1！

Goalll

炸 笑死

大岩列隊

講完就1:1

主咁都有半格 爽！

假

Fake
Ready 02

笑死你？

炸定真

主1:1手足

炸左啦

2:1 cup佢老味！

ching買左主？

炸了

Wow 炸埋，下盤24

屌又炸

如真 如假

半和針左十世

Why炸

offside

炸埋啦 上力

爽 主隊等針

點解要炸 屌你老母

沒了，
準備下場

屌 炸乜

炸你老母閪咩

炸完對家入

炸完都可以唔洗睇架啦

仲有20分鐘係時候禁制追和

場垃圾波淨係踢30秒

冇即場買

停角好冇

一場波原來踢30秒就完場

炸完仲想入? 慢慢叫啦

反手？

呢場下半場狂爆角

Gel

客隊入未

國民隊頂實
比人追和就改名國難隊啦

Gel得！

驚西咩

上盤震緊

你又邊撚個

好似咁多人買外仔, 咁危險

客隊唔好妹下妹下啦 -1球啊

驚到賴屎 好似比人屌打

嘩 個盤睇好主入

黑警MON 緊POST啦

屌入波未 秒goal之後乜撚都無

入硬

近10場1平9負 公廁到咁都驚

主隊上緊力

低調啦

狂射

主隊狂攻 睇黎都要輸

客頂唔頂到

啱 完場都仲上緊

客水盒高到

客勝易到

成日見呢d垃圾盤平手轉平半高水成日都和波
搏左主依加驚到賴屎

客先岩

真係咁有料洗撚30秒就輸波 然後攻成場都唔撚識入波咩

唔明買左客驚咩 係入一早入左

客隊D反擊得一兩條友上..

買下盤驚未驚過

屌客隊狂訓想點

咩話 仲係0:1 30秒入完再冇入球

澳職主盤集氣

有球炸咗

Wow diu 夾撚到

客隊力頂

原來係咁

返到來睇到仲係0:1以為自己睇錯

貓叫
但排名高又主場平手盤有古怪

買主博呢d低水贏半都on撚9

1:1！

炸！

嘻！

啲籃波西到

尼馬聯屌打勁能到

場波踢左40秒

帝華納.jpg

書包

輸包

秒高得一粒

呢場爆晒角

1:1快

睇親呢d波好似禁屌唔撚識入波就覺得好好笑

有即場角就好

11左啦 boom

睇curry打波好過

1球到尾 勁到

+5有機1:1

想睇反cup

罐巴

買即角算啦 澳假咁撚假

踢一分鐘可以吹雞啦

埸波30秒踢完

單邊10c

條撚樣事後就叻

無
就算追和客再入都得
場波太悶

笑死

30秒秒入完就再冇入球好假

皇賭會【波馬群】
2 189 members, 388 online
#谷規
-事後飛=派/踢
（跟本爐水例外，非本爐心水歡迎賽前轉發到谷，否則亦當事後）
-報假=踢

谷規要人派錢咁撚肉酸

咪就係

收了錢

勁撚到1球到尾

快-2.5 火+16.5 all cashed

又係神早流流就汁錢

蒙特維多國民隊✅

買自由盃公廁究竟係咩心態 想知

上盤收錢

完場
今日場澳假

睇直播應該幾悶

澳假復出

師兄好似都大注
想問買咩多

你就算贏錢都好啦
但你成日反手真係好撚煩

到我跟你了 快

Gel下先上盤

block佢喇

豉油盃=上盤盃

呢兩隻嘢好撚煩

我唔買盤
追即場算
到時貼飛

傻西黎 唔洗理佢

我好少買盤 多數玩角

勁到tot

跟我試一下fg

好呀 等你 到時見 瞓陣先

Sob破產味？

你個tg係咩

咁樣又半日了

又係有排先派

獅吼Goal

發夢

等你水

連輸2場好平常 我成日都連輸架啦

好早block左
事後我又冇乜野, 不過係就買大啲

今次撐你 最憎人輸打贏要

冇出真飛既大岩當笑話咁睇咪算囉

我有買

對唔著

澳假追數注 快

謝了

大岩蛇重注先出珍妃

一陣度

賭博梗係有贏有輸 支持岩蛇

屌你老母尼馬

我最憎人地輸

錯 我最憎自己輸

我憎自己輸多d

本來贏左3k 。2場波輸返哂

誰輕輕叫喚我？

谷左

呢到都要嫁 不過踢唔到你炸麻

我地都會摘事後撚既名

老友 今次支持屌柒佢啦 條撚樣帶綠帽帶到傻咗

我冇乜幾可會貼飛 冇事.jpg

贏錢？33.33啵師兄

老老實實 不論輸贏 起碼人地齊心到
連登仔就一盤散沙 jer來jer去

佢邊個黎？

我咁好人 點解要抽我水？

有無人派錢？。新功能幾岩職乞

呢班人係咩黎

要落馬會排隊 不了

燈閪黎

呢個真

摘𠹌左你名 jer我mama 話佢整d野食似shi

啱啱訓教明明見比1:2半場

其實佢地兄弟定情侶黎？

你個意識去左另一個平行世界

兄弟

原來啱啱個星期入球大細淨係輸左兩場, 其中一場係即場

花仔帶你飛 101.0
轟注 西流盤
杜基 首發事項入波

開車

一齊訓覺呢張幾cute

師兄 你都幾忿世

最好出返343 西流主攻陣最好

唔好話唔出水幫手足

我發夢落街殺左人
之後跑走跑左去柴灣墳場見比我殺個個既墳
成班黑警追住我 我就係一路跑一路睇球探見到1:2
就醒左

.... 書包蛇俾條生路

發夢都掛住球探

真 明明可以齊心贏 場場贏馬會執左啦

似喵叫了

我琴晚發夢曼聯0:0 飛燕2:2

屌你老母咪撚再po啲老鼠出嚟啦

好在唔係銀河級盤

洗撚理果條p牌報假傻鳩咩

我都睇中西悉 書包會唔會反底呢

比人追殺都要屌波

競賽會角大！

聽日愛隊普i

33.33%準備中

今晚一場派錢 金剛2.5b

皇賭成班圍爐咪不思進取 買極都係啲1.5x 1.6x
仲要中完派100 俾班乞衣
連登個個互屌 但咩波膽 567+個個都輕鬆中
咸魚青菜各有喜好

1730有冇水

乜撚嘢 嗰班傻閪有人識贏錢咩 淨係識跟人買仲燈鳩人哋 成班冇腦唔識賭錢

冇1.8我都唔會買

個班乞衣狗屌賠率都買 好意思話連登點點點

跟你買角大了 波利蛇

希望係角大黨大勝日
我無度過

96 望左眼 又開返9.5 仲要三格 我都心郁郁

角大

gun

中=1m

澳職興唔興刷角？

馬會促准受注NBA

【本報訊】香港賽馬會目前受注賽馬、足球及六合彩三類項目，面對海外及非法博彩競爭，香港賽馬會行政總裁應家柏接受國際新聞社《彭博社》訪問時指出，馬會競爭力面臨威脅，港府庫房每年因非法博彩損失約廿六億稅收，他認為擊敗網上投注挑戰的最佳方法就是加入戰團，更首度公開要求港府將博彩項目擴大至籃球活動。馬會發言人其後補充，指目前無即時計劃提供籃球博彩，又指此屬政策問題，非由馬會決定。

業界估計，本港及澳門兩地每年收受籃球注碼約一百億港元，美國NBA籃球為最熱門受注賽事，過去數年一直有傳馬會有意為NBA賽事「開盤」。《彭博社》昨發放一篇題為「香港賽馬會面對一百二十六年最大威脅」文章，報道本港賽馬收益上季增長百分之三點六，但全球互聯網博彩卻有逾十個百分點升幅，應家柏在訪問中承認馬會競爭力面臨威脅，並透露馬會有百分之三十盈利來自足智彩網上投注，更指要抗衡威脅就要加入戰團，要求港府將博彩項目擴大至籃球。

馬會若要提供新受注項目，須先與港府商討再就建議進行諮詢，馬會發言人昨日指出，目前無即時計劃提供有關籃球的博彩項目，強調應家柏所提及的籃球博彩只為警惕公眾網上博彩帶來的威脅，尤其不少網上博彩經營者提供信貸投注，馬會認為信貸投注是絕對錯誤做法。發言人又指，儘管馬會有能力經營規範化籃球博彩服務，然而是否提供有關服務屬政策問題，非由馬會決定。

笑4

馬會終於知自己垃圾 開玩具
你開齊啲亞洲盤先諗玩具啦

曼聯真係角細

無日本波既日子好難過

Let's go kings

個新聞10年前

屌 點解我frd會send俾我

comeon

........

補link

今朝角大又收錢

有重心可以all in

參考下

貼出黎

又25 自己人

咪撚再貼隻老鼠啦

多倫多10.5

金剛2.5又派錢....易到

中！

維護緊 買唔到

點解贏錢會咁易....2.5 91.6%

貼左無咁黑

慘 買撚左幾百k

西流？

Block左啦

其實點分2隻野

紅鼻同大牙

敗走了

爽的

識買了

鋼牙黑鼻，得一隻牙

笑撚到我貼老鼠
番去寵物台啦

鋼巴 澳職再跟

晏狗

唔想再係波po見到你

澳職玩唔玩

530個一場買咩好

Sure la

你又然 點搞

跟你搵食

想玩外仔見識下

以前有玩開

一定貓叫

買幾十

1001

出102場輸37場

預備5500先

Raptors唔撚掂喎

屌 block撚柒條松鼠撚
po撚咗成朝 煩都煩撚死
又唔撚係得意

大佬彪去左邊 澳職想跟佢

去左玩美股啦

老鼠黎...

理撚得佢 總之好撚煩

咁唯有跟大剛岩 澳假買乜好

起碼佢好過一敏獸
一敏獸見到真係好撚燥

下場買咩 快講

仆街尋日以為即場買左曼聯無入球 原來買左隔離果場雷恩

972

973

屌你咩

1001！

渣既

VAR

Push到1000

頭肢狗

玩開心鬥一番見到
點先可以叫佢含？

#867

咁都俾你撞到我...

我都有玩 一齊打poker?

Real 1001

加

留馬會ac加你

送禮物俾佢暗示

30112675

加左

狗狗聲 叫番我頭蛇

頭蛇

1

19383805

一